[hehe有疑問] 我想問唔on WhatsApp唔應機但又on其他apps嘅人係咩心態？

依家同緊個人Long D
感覺上佢鐘意我多過我鐘意佢
佢成日口口聲聲話幾咁掛住我又幾咁鐘意我
但係又成日唔on WhatsApp唔應機
一係就on左連藍tick都唔比我就off

我唔係介意佢唔應機 我知道每個人都有忙嘅時候
但係大佬你唔應機都唔好咁聰明去on其他apps呀
不停on Telegram想點？
我知你係同其他男仔傾計添
你話只係識下朋友
咁我信囉
但係應朋友機同應男朋友機
邊樣應該放喺前面先？

完全無法理解佢係咩心態
有冇巴絲可以解釋下？

利申：hehe嚟，佢都有上連登，打得出唔怕比佢知我好憎佢依種行為

唔記得放上感情台 唔好沉底呀

可能太多人搵佢，你俾人洗咗去下面
你用telegram問佢做乜唔覆whatsapp睇吓佢應唔應你

之前已經試過send sticker比佢
之後就秒回WhatsApp

壓力好大 搞到我覺得佢根本就唔太care我

咁佢有冇解釋過佢做乜唔覆whatsapp
佢即刻覆你可能真係見唔到你搵佢，一知你喺telegram搵佢就即刻覆返你whatsapp怕你嬲
一係你一直都用telegram同佢溝通試吓

我覺得冇可能見唔到
已經唔止發生過一次
係好多次
佢有時仲要上埋ig睇我嘅限時
上埋snapchat睇我story
都係唔撚應WhatsApp

Telegram我驚有一日我同佢嘅對話會冇矖 所以先preferred用WhatsApp

再認真同佢傾一次呢個問題啦
問清楚佢點解會咁
同埋諗吓解決方法

唉 但係我唔係好知點開口
講出嚟就好似由朝到晚都監視住佢
但係唔講出嚟自己心理壓力又好大

唔好沉呀

因為 whatsapp 係一個 戇鳩 im

升上去

好難頂 佢一日做幾次同樣嘅野。。。

推

咁你用telegram
啲對話都cap晒圖咪有紀錄

即係點

用手機cap圖

其實會唔會係佢諗唔到覆d咩 所以唔覆住

有時候係好簡單 yes or no嘅問題
佢都會等好耐先應我